行動 今晚pepe心心和你拖冇人講？

1930-2200
尖沙咀鐘樓－彌敦道-太子

今日係太子831一個月
港鐵到而家都唔肯公開CCTV
一定有手足俾人打死😭

推101

101

推吖

推

Pushhhhh

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

死開啦 屌抖下等聽日好過啦玩左膠活動